
                      Mala, mala, mala y mas mala!! Todas las demás después de las 3 primeras, no valen nada. Efectos malísimos, Orcos muy mal hechos...en fin.. Esta película ha sido mi desolación!
        
            